何妖失去太多野

轉發

到底何妖今年失去咗幾多野？
冇咗
老豆老母山墳
博士學位
玻璃爛咗
律師冇得做
2cm皮膚
粒lin
依家連議席都冇埋
仲要已經咁老
何已完人生已完
正式可以去執葉啦

開心到想食屎

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

立法會議員呀

面子

之前有風水post 話佢下年仲大獲

推

全職執葉咪幾好

老共換過隻CONDOM 容乜易

走好不送
見到屯門樂翠區手足得知何妖收皮即刻落街慶祝 雖然唔係屯門人都好想落街尻叫下